曼聯=劉邦 伊巴=韓信😥

飛鳥盡 良弓藏

飛鳥盡？

用完即棄

曼年condum

你睇下4強有咩隊
曼聯歐霸冠軍都贏左
未頒奬姐

聯賽盃靠伊巴carry先拎到
歐霸伊巴打90分鐘幫曼聯入4強
同拎左冠軍無分別
伊巴可以功成身退